覺得once柒或者twice廢既你，係唔係buddies呢？

好好奇
Once唔使投啦

冇人留言俾你
我黎陪你

屌twice廢就係buddies？ on99

唔知架

咁我兩邊都屌 會係咩 fans

btw依個 logic係點走出黎架

On9

一陣又有人會走入黎屈某某團引戰嫁喇

問once

個post 你開，個主題又係你講，問once?問你咪得囉